# Git params user

- A ne faire qu'une seul fois apres le l'installation de webstorm ou quand ont récupére un pc ou webstorm a déjas étè 

uiliser.

- Dans le terminal > git config -- global user.name "Prénom Nom" > entrer

- git config -- global user.email "diallodjib@78gmail.com" > entrer

- file > setting > version control > si il y a git lab c bon sinon:

- plugins > market place > gitlab project > install > redémarrer webstorm

- ensuite file > setting > add new gitlab server:

1er ligne : https://gitlab.com 

2éme ligne : gitlab.com

3éme ligne : cliquez > token page > webstorm > cocher api > creat personal acces token > le token s'afffiche en haut de 

la page > copier et coller dans la 3 éme ligne > les fléches bleu et vert s'affiche en haut a droite.